皇馬無12碼好合理呀

我真係未撚聽過話疤狗係要比人罰12碼

疤狗禁區球証免疫

蝗無紅牌仲合理
一身白色點會染紅

啱呀踢腳叉頸唔吹，合理呀

有埋數據先勁

？
講黎講去咪又係巴利個下
有無啲咩新野講下？

唔計

咪就係 好心阿辛明知係疤狗就追波啦

呢獲我撐疤狗啦
不嬲都唔吹架啦，唔係諗住會破例吹比皇馬呀！？

想知上次疤狗比人吹12碼係幾時

皇馬仲係10冠

我的巴厲害了

差唔多兩季都無吹過你區區一隊皇妙想天開想吹比你

呢個真

今年既事

西超盃首回合都走甩兩球12碼啦